加泰都有人鏈

其實佢哋搞真獨立
要多啲武力先岩
同我地唔同

輸出革命

我地武力不對等先用武力自衛

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

烏克蘭都係推翻個總統
加泰搞獨立佢地真係要其他國家比武器佢地

我地自衞當然冇問題，香港人已經接受左
不過加泰係搞真獨立，要以佔領政府咪目標至係
同埋最終要面對軍隊
我地仲係係個框架下抗爭
祝佢地好運

太正

仲型過香港

佢地跟得好貼

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推

加泰內部已經有獨立本錢但係就得唔到國際支持 使用武力會死得好快

咁真係錢問題, 美國 / 其他國家覺得加泰分裂對佢地冇著數
好難搞

唔知遲啲會唔會有激光筆